豬嘴防唔防到武漢肺炎？

口罩好快用完又擋唔到眼

你用一次？

要戴呢啲

擋到

防到但要即用即棄

笑死

點解？換filter+酒精消毒得唔得

你肯定你日日都抹得乾淨?

但就咁口罩防唔到眼

用p100 filter唔係仲好？

要日日換